【燉】撐警奀星誓死效忠恐怖份子：「就算做乞丐也唔會妥協」

撐警奀星去年12月到恐怖份子基地送暖，在支那社交網站貼出與雙花紅棍江xx、白紙扇郭YY及謝ZZ等合照，並留言表示：「正能量香港黑社會不離不棄。」

結果在元旦日，灣仔店「燉」被打爆玻璃，有藍屍看到後私下傳訊息慰問，不過撐警奀星就好霸氣地表示頂得住，更指：

「生意沒了隨時可以再做，人性沒了不知道怎樣找回來，就算我做乞丐也唔會妥協，永遠支持香港黑社會。」

一眾支那網民均大讚撐警奀星是「真漢子」，更表示歡迎他到大灣區開店。

已經你已經係

去武漢開鋪，肺炎燉野味

本身已經冇生意, 人性同做緊乞衣

邊位

Push

奀星。撐警果個

5x幾歲仲痴個有錢女咬拖鞋飯個個

扮撚曬正義咁
想取悅大陸人出聲啦

一眾支那網民均大讚撐警奀星是「真漢子」，更表示歡迎他到大灣區開店。

支那手足心水清

支持佢翻去開鋪，大家都開心

佢咁老？

我以為四張頭

咁就做啦

冇人識佢呀

踩得太深 , 已經翻唔到轉頭 , 點解無藍屍發起幫襯佢間野 ?

可唔可以唔好呀豬呀狗都叫「星」
睇個icon...我啲朋友都靚仔過佢

唔通番轉頭兩邊唔討好咩
不過話說點解冇曱甴保護啊？
明明去埋影相撐

呢d仆街仲仆街過大集團

其實係唔係所有藍絲寫嘢都係書面語加口語撈埋一齊嘅呢？

近得支那多

為財黐埋共狗度都係死路一條

咁咪走去做乞衣囉無人識你啊要靠撐警比人圍屌先出名

殘體字令文化倒退原來係真嘅

沒人性既人學人講人性 笑死人咩

唔明點解要裝修佢間垃圾
明明冇人幫襯都好快收皮
依家仲俾佢愽到同情扮正義

自知不知道怎找回來，難怪

佢都算星？沙就有佢份。

之前佢間舖貼五大訴求，幫佢post上微博

唔會妥協

無咁誇
38歲(食拖鞋飯)

但係你先前扮黃
姐係間中有人性？

會團結就唔係藍屍

佢發起 我地咪貼返張之前佢反禁蒙面法張野

返支那啦仆街

你地班暴徒聽住 我認識既楊明就算拆晒佢d鋪搞到佢執笠訓街都唔會妥協架 夠膽就放馬過黎
利申:楊明忠實fans

佢對人性究竟係咩定義?

咁少人食夠交租咩

唔係住嗰頭

咁去做乞衣啦

好撚有骨氣既藍屍，.之前唔係藍扮黃咩？

有無ching可以放上大陸網

條友以前睇訪問已經覺得佢冇文化同冇腦
咁都可以係娛樂圈立足 真係笑話黎

乞食啦死奀星

呢條友出哂名雞蟲黎

笑撚死 過期奀星

咁咪做乞衣囉 佢咁想

，

咪撚比我係街見到你拍劇呀，死騎呢啡

成全佢

生意沒了隨時可以再做
反正有個10億大馬拿督未婚妻

求下你哋班垃圾番支那啦

香港委屈曬你哋班仆街

大馬拿督女未婚妻

呢位奀星真係搵唔返人性

講笑咩做乞丐，成五百獌藍絲排住隊食呀

人性沒了永遠也不會回來，所以佢唔會變黃

唔緊要，你一早冇咗人性，點搵都唔會搵得返
強烈建議你去鬼島開，一定發大財！唔好返黎香港

暗星

唔係溝到條拿督妹 一早乞緊米啦
又唔識字 又紅唔起

佢著起狗衫都幾似丫 咁撐警 直頭入埋去做一份子嘛

支持楊明……揸兜做乞丐